過左9.8，我地係時候部署下一步

星期日的遊行好成功
但悲痛既係每一日都有手足被捕，甚至被自殺

我地唔可以只依靠美國國會緩助我地
我地都要諗定下一步點做
如果國會唔過咁點呢？
過左下一步又點做？

三個月的革命令真正的香港人開始團結勇敢對抗不公
呢場運動我地一定要步步為營！

香港人加油！
我愛香港！

一帶一路峰會將在9月11-12日 在香港會展中心舉行

915 儲氣 士氣唔好跌

儲左好耐氣
唔係要部署下一步
係要認清下一步、承認下一步

其實大家都應該知道下一步係咩

唔好比重要post沉底 風向要正確